聽日同我入美食展做文宣！！！

小弟我做左幾年美食展promoter，今年缺錢所以都唔例外

我本來預計今晚人流應該會過左d去遮打花園，點知屌你仲旺過上年 好多一家大細同後生仔好似無撚左件事咁

聽日襯仲趕得切快d入黎做文宣盡量用airdrop費事比人趕，美食展人流集中又流動得快，airdrop一粒鐘好過你搭十粒鐘地鐵，仲可以邊食邊做

818我唔要見到咁撚多人行美食展呀

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

聽日紅土之前同我入黎